如果我囤起曬全港啲一蚊銀會點

當我有既錢足夠兌換香港市面流通既一蚊銀，有安全既地方存放硬幣

如果我囤起曬全港啲一蚊銀，個市場會點？

定佢會再鑄造新幣？

廢除一蚊銀

升值

找兩個五毫

咁咪五毫唔夠用

機舖執笠

呢個真係冇考慮過

除左你 無人可以跟機

仆街

求下你唔好呀

機鋪做大佬

用十蚊賣D一蚊岀去

用2蚊，豪比佢

全面啟用八達通

跟機最低兩舖起